有冇人睇過世界奇妙物語 2017 春季特別篇

夢男睇唔明
但個樣好撚心寒

最尾個個幾感動

變色龍演員 植入式宜傳
早年台詞之神已經玩過

夢男, 少了一把 題材重覆咗幾十次
妻子的記憶 靠鱷魚叔演技搭夠

出左?

呢排趕paper 冇留意 睇完再同巴打們傾傾

btw 之前話開個世奇討論post，睇黎要等多幾個禮拜先開到，youtube link個D有齊差分類番D故仔

睇左 妻子的記憶有啲刻意地煽情既感覺
都係漫畫有感染力啲